［小心在意］內地口岸檢查行李手機

今日有事過左深圳
回程經福田口岸比人截住咗要檢查
翻哂袋入面既野同check銀包電話
去程已經將示威相backup去第二度& deleted
百密一疏漏左tg無del，好彩個公安留意唔到
佢地主要會檢視通訊軟件同新聞軟件，手機內的相。
各位兄弟如果真係要過關做野，小心真係要暫時刪app
上面比人捉左真係神仙難救
小心小心

垃圾國家驚到要咁樣check

焗住上大陸做野都係帶番後備手機穩陣

除非主機擺係香港
佢會翻哂袋入面既野出黎